女高中生網賣原味內衣褲 加價「當場自慰」升級體液內褲

日本JK Business（JK經濟）盛行，主打女高中生穿制服接待男性顧客，提供各種服務，內容不乏性犯罪，為導正歪風，東京警方訂定「JK Business」管制條例，自7月份實行後，數量減少許多，女高中生只好另尋商機，改在推特販售原味內衣褲，有些甚至兼賣「尿液、唾液」。

據日本《Business Journal》報導，最近「JK賣家」數量正持續增加，女高中生們在推特等網路平台，販售自己的內衣褲、襪子等二手衣物，販售「尿液、唾液」的高中女生也大有人在。

報導指出，「JK賣家」警戒心強，費了一番功夫才找到一名住在東京的17歲高三生艾莉卡（化名）出面受訪。她表示，從今年4月開始從事這行，因為要賺取高三學費，問了身旁友人有沒有高薪打工，從朋友口中得知「上網賣內褲」的工作，「我堅持不做援交，想想賣內褲好像還可以接受」，因此踏入JK賣家行列。

朋友表示，只要在推特輸入「#JK売り子」，即可發現類似賣家，有些人甚至還賣唾液跟尿液，「反正大家都在做，就覺得很安心」，半年內約有10位客人購買，內褲3000日圓（約台幣815元）、胸罩2000日圓（約台幣550元）、襪子1500日圓（約台幣407元）、鞋子5000日圓（約台幣1358元）。

此外，她也接受加價3000日圓（約台幣815元）當場脫內衣褲，想要沾有自慰過的體液內褲，則須加價2000日圓（約台幣550元）。艾莉卡指出，買家多為30歲至49歲男子，偶爾也有20多歲的男學生，為了想當面確認是不是她的衣物，會選擇在車站或是人多的場合面交，「現脫現給」。

JK Business（JK經濟）是一種遊走法律邊緣的行業，由女高中生服侍男性顧客，並提供各種服務，像是散步、占卜、按摩等等，不過變成性交易也是常有的事，然而警方調查後發現，從事該工作並上床的少女7成以上都是自願的，是因為想要有錢可以買包包或是喜歡的東西。

為導正這樣的歪風東京警方擬定「JK Business」管制條例，禁止18歲以下的男女提供特定服務，包括陪睡、陪散步、穿泳裝供攝影、陪聊天、陪吃飯。違規店舖將處1年以下徒刑或100萬日圓（約25萬台幣）以下罰款，今年7月1日新法上路，成日本首個針對「JK Business」的相關法規。

天生有塊閪真係屈機
自己爽完仲有錢賺
男人底褲就垃圾
女人底褲就聖物

有啡色積加幾多

精液底褲有無人要

比起金粒，呢d算普通料啦

唔知咩叫金粒自己google 下

Pmed

Shit

jk點解

女子 Joshi
高校生 Koukousei

咪又係多特男人當女人底褲係聖物

jk

jerk，好似係

可以用來落降頭

日本搵處女難D定香港難D

影裙底都係為影底褲 你估影鮑魚咩

日某成人公司推出擬似霞之丘詩羽學姐的黑絲褲襪味香水

曼德拉o係2013之前已經死咗喇

傻的係都 JC JS

諗起人中之龍0個支線任

agger

香港 日本好多豬扒

好撚變態, D西其實幾臭

幸子

叫我？

有西的孩子像個寶

你夠靚仔既話
好多gay 會出錢買

是啡色的沖洗不去

淋病嘅底氣值幾多？

臭你又奶

下世做女人

想像唔到係屋企爽完仲可以搵錢係咩體驗

有得享受又有錢洗

有乜撚野用

仲未有人入黎屌啲女係雞

真係唔識欣賞呢d野，覺得好污糟好核突

喺日本見過，好撚癲
差啲想買返去當手信

回憶起當天的底褲
是啡色沖洗不去

邊度有?

是深啡色沖洗不去

臭到差d衝去廁所嘔

日本jin真係cls

有陰影，唔敢再奶

香港都有

達哥:我好鐘意呀幸子 最鐘意鐘意幸子x n